{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 금천바다민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に泊まることができる場合もありますが、一部のペンションはペット同伴時に入室を拒否することができますし、この場合も払い戻しができません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、満19歳未満のお客様は宿泊施設の規定に従って予約及びご利用が決定されます。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟または、喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約した客室はバーベキュー施設、IPTV/Wi-Fi、韓屋、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙などの特典が楽しめます。共用キッチンや駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることができる場合もありますが、一部のペンションはペット同伴時に入室を拒否することができます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、満19歳未満のお客様は宿泊施設の規定に従って予約及びご利用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールを守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ってください。客室及び周辺施設を使用中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟または、喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約した客室はバーベキュー施設、IPTV/Wi-Fi、韓屋、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙などの特典が楽しめます。共用キッチンや駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 641
    }
}